跟我講一句：坐監手足唔係condom

好多手足係我哋嘅post話朋友還押緊/受緊 覺得似condom 又少咗信收

好多手足都有寫信俾出名嘅手足，但係好多默默無名嘅都好少信收甚至無信收，
希望各位多D寫信俾手足！亦都可以同手足做筆支，收信唔會嫌多，收信係一個好大嘅動力嚟！

但同時議員或者星火唔係萬能，佢哋都唔會知道哂所有手足number同係邊個環頭受緊，
如果你有識嘅手足係還押緊或者受緊，佢哋又願意收信嘅，將佢嘅number同名交俾議員或者星火或者我哋都可以的！

BTW 裝咗app未呢各位手足

可以幫手LIKE我哋FB

FOLLOW IG

入tg channel

好快手

坐監手足唔係condom

大家去聽上court 寫下信啦

寫信師呢

推

Push

點解大家唔肯面對手足直觀嘅感受?
唔好講話咩手足嘅朋友
我自己有個兄弟聽日就上COURT
同我講覺得似CONDOM 你點睇?

在囚支援【毋忘監獄中手足】.

別讓他一個人面對
.
1️⃣ 和你做筆友

邵家臻「和你做筆友」計劃
過去七個月有很多不同的手足因政治抗爭而被關進監獄，他們需要外面每一位有血有肉的文字支持，因此我們誠邀大家做圍牆內手足的筆友。我們會為你們配對一個筆友，讓在監獄中的每一個手足得到你們的關心，在亂世中互相支撐！

🟡IG:

🟡Q&A:.

🟡其他和你寫活動單位.

.
2️⃣「還押手足零食/ 日用品計劃」.

有心人而家可以點做？

1. 提供直接經濟支援俾手足：買Jimmy Jungle嘅零食/ 日用品資助盒，我哋會代你將物資送到手足親友手上，再由佢哋送到手足手上。

2. 支持下Jimmy Jungle嘅老本行去買下零食

3. 心靈支援：和你做筆友活動

4. 將手足零食/ 日用品計劃share 出去，like fb同follow Ig。

🟡IG:
.
3️⃣ 瘋狂光顧潮食閣

潮食閣在今個月20日起，正式為勵敬懲教所的還押人士提供私人膳食。Nic 早前已同時向懲教署申請，成為荔枝角收押所及壁屋懲教所的外來私人膳食供應商，目前有待署方審批。

🟡IG:

🟡Link:
.
4️⃣ 和你讀

《和你讀》是一份為身陷囹圄嘅手足提供解悶娛樂及最新資訊嘅信件。如你自問風趣幽默、或對古今中外天文地理無所不知，我地需要你！有興趣請投稿至 @readwithyoubot
所收集之稿件僅作《和你讀》用途.

🟡TG:

5️⃣ 旁聽師

70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

6️⃣ 在囚手足親友：領取能夠送入監獄的獨立包裝口罩

🟡詳情：

Source: 黃之峰FB；獨媒；邵家臻議員FB；Jimmyjungle；立場

【更多資訊】

．每一位香港人：去信與在囚手足做筆友打氣：

．了解手足狀況：細閲《白手指南 —— 監獄還押及服刑細則解說》：
．在囚手足親友：領取能夠送入監獄的獨立包裝口罩：
．在囚手足親友：參加黃店「還押手足零食/ 日用品計劃」：
．民主派區議員：領取手足在囚編號進行公務探訪

．潮食閣 - Yummy Corner

隔離有個post個Miss潘講撚尻個肥仔、有啲連登仔同情個藍屍肥尻呢鋪真係衰撚個condom

少人聽court 少人寫信

Pishhhh

Pus

不嬲唔帶套

寫信師

寫信

快啲放埋你個link過嚟叫人入過去

互助互利

好

簡單一封信

寫信 聽COURT

推!

來了

有位手足好撚勁 我日日跟佢搵食

Pishhhhh

識英文嘅朋友仔可以用英文寫一兩封
我記得有手足淨係識睇英文

只係轉述D手足講嘅野
佢哋係犧牲最大嘅一群

推推推

對唔住 令你同所有手足有hard feeling真心的。

多謝善意提醒

樓主都做好多嘢
可能今次係感情用事 有d心急
但希望大家一齊無忘手足 一齊關注支持

push

一齊call 人

（圖為727元朗氣槍案）
上庭手足資訊補充，黃屍豬停工停課都唔去聲援。

1⃣🟨🟥727元朗氣槍案25歲翁23歲朱判八個月。朱上次無人送車。翁於417因案件壓力過大吞下50粒安眠藥💊💊送院獲救🥺

呢句野係唔洗入去坐個班先講👎🏻

其實會唔會轉返推文會好d我認得你 你一直思路都好清晰其實我都贊成你嘅講法
需要有人出po 講番 其實負面嘢唔應該笠落我方
正面平常事更加唔可以幫對方戴高帽
最近見到班人句句好官好官，咩料
睇判決其實係睇件事
判得啱，只係正常發揮
點解要戴高帽比班打份工嘅人

相反，判得衰嘅，反而先要大眾討伐

我明啊

要concern嘅唔係我哋講手足係唔係condom
係點解d手足覺得似condom

一路準備緊移民一路講

所以要大家一齊慢慢改變呢種思考模式雖然好難尤其無助情緒受困

不過我地汁番佢地呢個字眼黎講就會有放大負面效果

你call咗邊啲？

未call

宜家call

我發現萬世巴嘅標題成日都好有爭議

事實係難聽
難聽說話無人鐘意聽

另外，點解我建議你用推文係因為：

你不同意呢個字而非不同意樓主主將嘅活動/行動，可以係po內同樓主講。

不推文，你嘅論點就會越黎越少人睇得到。反而變左敵方力量，無人留意到呢個po 真「無忘手足」
無更多人寫信/旁聽etc

Too late

I know#haha#do

炒撚晒

寫好啦

話覺得自己似condom嘅係個班手足
唔止係坐監 流亡緊個班都係
關我咩事?

I know

屌

大局著想偉大油

其實佢係想糾正番 唔好汁番隻字黎用
呢個係真嘅
手足覺得自己係
但我地覺得唔係/唔希望係 就唔可以講
負面嘢會幾何級放大

對唔住基基姐難為了你地

故嘅嘢都寫好
俾你睇吓

一陣食麵

算啦咁唔好推呢個post

你再出我再推雖然係p牌

-

手足

手足不是condom

手竹

多謝大家

係射完拋落街之鳩笠

今日市況幾好 加埋呢個po更好
一齊上熱門
齊齊上

田

手足唔係condom

勿忘手足

Bb

革命總要有人死

bbg呢

基姐唔好傷心 呢個係好po黎嘅 唔應該沉底
開頭仲有討論好事黎嘅

唔

戒左condom呢個字please
勿忘手足

下次改過個標題再開
廢事俾人屌

唔係屌你 基姐佢只係借你嘅po去發表自己嘅睇法 但又唔尋求解決辦法

一早睇到個問題唔處理 佢都有佢嘅問題

戒絕負面字眼condom
毋忘手足樓主嘅真正意思

詳閱內文點解唔可以用呢個英文去講件事

推

每一次有手足被判監 我會google篇新聞save低佢

PUSH

唔係 condom 係咩？

又開始loop 了

循環

輕輕一推

但係現實就係condom

多謝妳

再推

綠手指未出現啊

多謝你啊

多謝你啊癲哥

推光復香港 時代革命

多謝豬仔

我未寫過信，因為唔知寫咩好
驚寫既內容令佢地唔開心

伐仔

得罪個句 唔出名果d手足送車都無過
仲唔係condom ?

內循環

Help pish

善用推文濟癲善用對方功能please
否則呢度無你嘅事

生命循環

希望大家可以分少少時間寫下信
好簡單嘅事黎

推
手足

希望大家唔好隨著時間推移忘記佢地
寫信 聽court 做到就做

繼續推

In your heart

Tuiiiiii

信寫信

基姐手足

手足唔係condom ar

推！

咁你係咪每個手足都有送車?
咁你又知我地無送過車無關心過手足無寫過信比手足?

唔好用condom 轉用毋忘手足
呢個係樓主嘅真意

你可以每朝去court睇吓，睇完話我哋知有冇人送車

綠手指

毋忘手足
毋忘手足
毋忘手足

幫手毋忘基姐唔好掛住自high

多謝馬仔

大家可以做多少少
每人做多少少就做多好多

駁唔到

如果你每個手足都送車咪有資格屌人唔送車囉
情緒勒索只會愈黎愈多人無視呢件事

咁當我無講過

手足不是condom

4年前嘅魚蛋暴動手足有幾多人記得有邊幾個
有幾多個已經出咗獄，佢地出咗獄係咩處境

樓豬都只係講出咗部分受緊刑嘅手足覺得自己成為咗condom啫

入咗嚟

幾時有屌人?
呼籲大家寫信聽COURT咋喎

我想食飯唔該大家出奶力推
呢一刻：點解我要係p牌

食飯先啦

你望一望上面

回錯樓層姐月餅哥係好人
呢度嘅樓層生態系統有d難理解

SORRY

我都唔明，我係咪俾佢屌緊

呼籲人地出去有需要下下搬condom呢隻字出黎?
係懶到咩都唔做個D 你講咩佢都唔出架啦

多謝你小數派如果你善用推文會更好

Gogogo 冇一粒鐘唔好返嚟

我都係P牌

油油

Pish

已經糾正緊，唔好再爭論內文主線係呼籲寫信

户哥

D手足自己話自己係CONDOM就得
我QUOTE佢地話自己係CONDOM就唔得?
我唔明

推文please善用優勢

推咗先

Push u

其實手足唔係condom呢句野真係好撚核突

push back

就死啦me

btw，咩係炒車

復活啦

點解

收到講完
大家知道可以停
回歸主題 寫信寫信

我同你平起平坐
睇下我幾尊重你

你真係好垃圾 唔怪得人地話你係五毛

冇藥，回復唔到

今時今日仲鬥氣 芝麻綠豆

算啦唔好再推呢個post啦
我唔係係老荔或者大壁入面出post 無資格用condom呢個字

但呢句野係實實在在發生
你睇出面身邊討論移民海外抗爭多過坐監手足生活近況

其實手足最需要係朋友，家人支持
我呢D同佢三唔識七都唔知寫乜

用戶巴

如果兩個po客源係一樣嘅話咁，可能搞唔夠人集中推

是日電台

70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Pishhh

好免費毛 賤格過三毛

我認得巴打你

同我好好細閱個po 你同「人」嘅分別係邊

你真係好

事實係大部份少留意既人 一見到手足不是condom就會彈開
呢個post其實係好實用 教點寫信比手足
但係我諗好多人見到個標題已經唔想禁入黎

係咪想鬧交？想樓主開新POST?

召旁聽師

緊係唔係condom

都無戴過上身

我成日收好多三唔識七家長寫既信 睇完會覺得好窩心 有咩問題

你都係

ppp

有還柙手足提過覺得自己似condom
樓主都係轉述佢嘅想法同字眼

算啦係我太敏感姐

我寫咗啦，你今日寫咗未呀？

每一個都係我作為香港人呢個民族嘅家人

坐監手足唔係condom
任何手足唔係condom

見你有啲心機回我，再加上我認同五仁月好食
我會諗下有咩可以寫

我冇咁大愛寫七百萬封家書

坐監手足唔係condom!

要推

我會幫你推廣五仁月餅好食
而家傳統餅家又視作藍，有冇邊間餅舖嘅五仁月推介?

講起都好耐無食過 我都想知有無月餅係黃

好多間 但唔知有冇五仁

哦

上唔上到熱門唔重要對比我嘅po
正評數差幾個 但呢度更多留言及推文

辛苦大家了

個人分享

其實我自己收到手足回信我都好開心 (當然有時未必有啦)
佢哋願意花時間花心機去覆
又將寄信quota去覆個陌生人
老實講三唔識七 我有時候都唔知講咩好
純粹咩都講下 劇 戲 書咩都寫下
(雖然佢哋未必想知)
希望大家花多啲時間去寫下信比手足
尤其係無名手足(壁屋同女仔表示比較少收到信 有能力嘅話可以寫下英文信比唔識中文嘅手足)

壁屋同絲打

從今日開始改成正面嘅字眼好嗎
毋忘手足condom留比popo
呢個係綜合樓主+各位留言者嘅cm所得

光復香港
時代革命

意外開po

簡單一封信，無窮愛意話你知

1

推❗️坐監手足唔係condom

推‼️

手足已變CONDOM, 成個監倉都係政治犯
和理非仲掛住返工

推願榮光歸香港